---
layout: post
title: "Een 32-jarige vrouw keek afgelopen weekeinde raar op"
categories: [web-stuff]
date: 2007-05-15 19:18:24 +0200
---
Een 32-jarige vrouw keek afgelopen weekeinde raar op, nadat zij bij een supermarkt in Boekel boodschappen had gedaan. Toen zij thuis een zak chips uit haar tas haalde, viel er een betonboor uit. Het is onduidelijk hoe de betonboor in de zak chips terecht is gekomen.

[Een stukje Bieslog](https://bieslog.nl/news2157.html?news=34650093)
